(1Q) 有一日多啦A夢行咗去個碼頭度

變左叮噹碼頭

你老母比人屌 屌你老母

使唔使咁搶口

叮噹碼頭
呢個好笑

識波

正評

哈哈

你想我地點估